陳雲：中國報復得很好。拒絕處理洋垃圾。

洋達=洋垃圾
互屌近了